當林鄭宣布暫緩惡法後三小時。。唯唯：到達目的地

勁fight哥
唔好隻身犯險呀